誰說巴塞青訓沒落？ 巴塞完勝車仔獲青年歐冠

【體育】歐洲青年聯賽於周一舉行決賽，巴塞隆拿清脆地以3:0大勝車路士，成為冠軍。
巴塞隆拿一隊在剛過去的周末，以5:0大炒西維爾，登上西班牙盃王者的寶座，青年軍也不讓前輩專美，在青年歐聯決賽鬥車路士，在32分鐘就由馬基斯接應艾比雷斯（Abel Ruiz）的左路傳中頂入。 巴塞整場都控制戰局，馬基斯於52分鐘梅開二度，而且是自編自導自演，先搶去對方腳下球，再長驅直進射入，領先至2:0。完場前，表現非常活躍的艾比雷斯右腳射入，為巴塞埋齋，湊成3:0的大勝， 繼2013/14球季贏得首屆青年歐聯後，巴塞再次封王，追平了車仔2度奪標的紀錄。在上次奪冠為巴塞攻入11球成為神射手的前鋒蒙尼亞艾哈達迪，今季被外借到艾拉維斯。

巴塞好波